有無人知依間incredible 係黃定藍

見佢好多重要日子都無點表過態
會唔會係藍店？
係藍就叫啲fd 唔再買
有無人知？

推

無記錯上年有一次大遊行post過ig story
類似係街上影個天
寫住world peace

World peace 真係唔知係唔係黃

咁肯定唔關事

我都覺得係
正常黃點會唔寫白啲
寫world peace

藍

真？係我就叫我啲fd 唔好買
好撚鍾意排

不過睇個老闆個feel 都似

等睇爆料
唔好個個講句黃藍就潛水

係 希望有人識爆吓料

推到有人知 唔想啲潮人幫襯咗藍店

講真 自己鋪 如果係黃 點都有post下story果d
如果無做 一律唔優先幫襯

咁又係 咁佢應該都似藍
見佢721 個啲都無咩感受 繼續開post 賣野

多謝大家中撚晒習種伏
令你地分黨派。一D力都唔洗出就令你地鬼打鬼

宜家連登同大陸糞青冇咩分別
唔做護旗手就要俾人批鬥

D野貴到仆街
淨色tee可以賣$500
話就話mij, 但唔覺d料特別靚

條老細串過馬撚，以為自己間嘢啲貨好撚特別
不了

係阿 平時見好快sold out
但啲野其實完全無咩特別...
唔知點解啲人會買

係阿 所以覺得個老闆似藍
正常黃應該無咁撚串..
經常見到佢串啲客
入面有個肥婆sales 又係鍾意串人

老細狗眼看人低
完。